垃圾柯潔連小學生都不如

所以話, 中國人既性格真係天生臭串
我先講一講我既經歷

我以前讀小學四年級, 數學全班第一, 83分
老師叫我發表感受

我都話:「我唔會因為咁就驕傲, 我會繼續努力, 去到100分」
結果我獲得全班掌聲, 連老師都親毛讚揚我 勝不驕 既精神

事實證明, 19歲柯潔 係人格上, 連我小學四年級果陣都不如

ok u win

人哋世界第一 前面都無人仲謙比邊個睇

人類最後希望
世界末日啦

我覺得佢威得起,人地19歲就有咁樣既成就,而你仲係度對住自己小四既自己打飛機,好撚肉酸

ho ball

勁wo

好撚閪飛利啊

我小一數學100分都無打飛機

弱智 咁都有得打飛機

83 分

究竟你果班有幾廢，先可以83/100都拎到第一？

樓主讀特殊學校？
83分就拎到全班第一

雖然中國人唔抵幫
但佢的確付出左好多努力先有咁既成就
唔可以因爲盲反抹殺
但佢叫記者用中文問個單真係好弱智

樓豬ho ball

咪係，我小三背默滿分都無囂過

曲